《悼文》

義士英烈 泣叩

吾等眾人，祈願 義士閣下 魂歸安寧。

生，我所欲；義，亦我所欲
惟舍身取義者少，見利忘義者眾
義士之舉，實令眾人悲痛不已。

你我眾人，雖素不相識。
但英烈卻以自身性命
捍衛我城之自由 吾人後輩之福祉
吾等願繼承英烈之意志
不以私利為先 不以黨派為本
誓除港奸國賊

願英烈在天有靈，天佑我城。

推
烈士犧牲 非我等所願
祝 早往極樂天堂 並有幸身後相遇

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

悼文以外
繼承佢地既意志！

香港人唔會忘記